# Opgave beskrivelse

Installer en Debian vm og installer ntop og prøv det.
</br>

# Udføresle af opgave

Jeg startede med at finde en Debian ISO fil til at lave min vm.

Efter at have kørt installationen af debian vm en igennem gik jeg ind på nettet for at finde en ntop installtions guide til min debian vm.

Username: debian

Password: debian

ntopng
username: admin 
password: ubuntu

Stylingen på siden virker ikke og har ikke kunne finde en løsning på det.

</br>

# Kilder og brugbar links 


